覺唔覺做完gym 照鏡會覺得自己好靚仔？

平時都覺得自己普通樣姐，好平凡
一旦做完gym 照鏡
心諗：「呢條撚樣又有幾分似金城武啵 」
望住自己個樣都有d 心郁郁

各位gym友有冇呢個情況

因為多巴胺

平時跑步都唔多覺自己咁靚仔
只有舉完鐵先覺

會唔會係燈光影響啊
不過正常做完運動塊面都會紅啲

相呢
無相點J

樓主三毛 搞分化

幾高?

非三毛